［冷水］嬲還嬲，唔好唔記得連登依家有禁制令，請注意法律風險

唔係話唔好討論自我設限
用字小心啲
唔好有人講到白乜乜物物
你又跟著附和

最多del po啫

開 double vpn

禁制令唔係要貼野出黎咩?

難講
好似話難告得入
但可能係為日後要求交人/其他手段鋪路

連登唔係香港架wor
冇必要交人
最多犯左禁制令就del post

唉
大家 記住 唔好 開佢波吖

淆到咁？

一向支持和平和理非

戰勝恐懼
場杖先會贏

手足只係condom。

又係樓主你呀？

正正係手足先唔想有人唔小心犯法

應該冇咩影響？check你登記個email,要揾你唔難

唔係香港就唔存在禁制令

free email

有禁制令咩，我唔知啵
但我記得好似話如果當事人唔知禁制令存在就話唔入

誠懇呼籲唔好再舉美國旗，你唔係美國人又搞佢哋支旗，美國人會好反感

夠鐘舉旗

求連登禁制令位置

樓主又反美又割席 勁

喂樓主你唔係好撚肯定行刺個位係鬼黎架咩
講兩句啦不如

1. 我從來係極懷疑
唔係‘好撚肯定’
我上面以及從來都冇話一定係假

2. 唔好意思我哩一刻保持懷疑態度

篇稿係一早預備既又點可以唔係假啊?